dinner..........

baba birthday eat dry....

咩都冇

good 邊個生日？？

生日食薺

講笑ja ma

baba

羊ba生日快樂

好好餸

我今日都生日喎羊仔

炒麵好似好好食

同呀媽妹返未

雙子仔

好返了 我生日前一日比佢嬲左 佢同我講我生日果日唔記得左我生日 見到我切蛋糕先記得 不過佢果時早比左利是我 又嬲緊所以唔食我的蛋糕

咁咪好 你可以一個人食晒

咁究竟間嘢好唔好食呀，肥仔？好食就開名啦

Btw 祝你爸爸生日快樂，身體健康

普通啦 其實麻麻地食齋